Die von uns gesetzten Ziele wurden erreicht, doch bleiben weiterhin Möglichkeiten das Projekt zu erweitern, zu verbessern und zu verändern. Die folgenden Zeilen sollen einen Ausblick darüber geben.
\begin{itemize}
	\item Pro Spielmodus verschiedene Geschwindigkeiten\\
		Die Implementierung eines weiteren Menüs, in welchem gewählt werden kann wie sich der Ball verhalten soll: statt dass die Geschwindigkeit an die Rückspielposition gebunden ist, ein schneller werdender Ball. 
	\item Einspielermodus für drei\\
		Den implementierten Einspielermodus kann man auf ein Spiel für zwei oder drei Spieler erweitern, sodass alle diesen Modus spielen und derjenige gewinnt, der als Erster die Maximalgeschwindigkeit erreicht.
	\item LED-Leisten nicht auf Spieler festgelegt\\
		Macht möglich den Einspielermodus auch auf der Leiste von Spieler zwei zu spielen, oder dass der Zweispielermodus nicht auf eins und zwei stattfinden muss.
	\item Andere Farbräume verwenden können
	\item Soundeffekte implementieren
\end{itemize}